{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050186",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 알파인펜션"
    },
    "text": "昆池岩スキー場と花潭森は約5~10分の距離にあるので位置が良いです。 ここはカップルだけでなく、家族旅行にも適した広くて快適な客室と単独テラスバーベキュー設備を提供しています。 入室は午後3時、退室は午前11時に行われます。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルがあれば4名様20,000ウォン、1名様追加時10,000ウォンをお支払いいただきます。 個別テラスバーベキューの利用は部屋ごとに可能で、利用時間は午後5時から10時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えることはできません。 無料でインターネットを利用でき、ペットと一緒に入室することはできません。 駐車は可能で、駐車場があります。 その他の情報では、キッチンは客室内でバーベキューが利用でき、客室内では禁煙です。 駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "昆池岩スキー場と花潭森はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "昆池岩スキー場と花潭森は約5~10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は広くて快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合、4名様で20,000ウォン、1名様追加時には10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "個別テラスバーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューの利用時間は午後5時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キッチンは利用できますか？",
            "answer": "はい、キッチンは利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 335
    }
}